et s'est déjà un beau chandail
la france en est rempli mais ils sont blanc donc cqfd ce sont bien des fachos ce qui posent ce genre de questions fachos
macron est le valet de la mère makerelle
voir les tarifs sur le site batterie externe.com
namasté , lastdog , très bon week end : )
sois la déesse des français .
oui
battre l'allemagne en compétition officielle , une première depuis les années 1950 , c'est aussi très positif .
hhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh ...
la version réelle est en fait : l'absence d'état , de frontières et une population nombreuse et décérébrée , facilitera la progression et la prospérité de nos entreprises transnationales ... .nous serons les maîtres du monde ...
m'enfin qui sait , tu passes sûrement à côté de quelque chose . quel intérêt à aller toujours avec des gens qui partagent vos goûts ?
n ’ écoutant pas mon cœur de jade taciturne
j ’ ai presque peur de tant d ’ immensité .
sans fin
parce que même sans effets spéciaux a tout casser il se dégageait une atmosphère fabuleuse de ce film
c'est surtout qu'avant t'as eu aucune opportunité
tu es toujours vivant donc ça marche : )
pas de début , pas de fin , pas de milieu ... .tout est compressé ?
à priori ce sont les plus nombreuses
qui quiert deux fois estre frappé ,
quand il aura faim les croquettes sont disponible tjrs devant lui , vu que je m'absente bcp !
puis la dernière bourrasque au nid des frondaisons
non ... car charles martel sera là pour arrêter les arrhabes à poitiers ! ! !
elle t'a juste reconnu .
c'est stupide
je demande au fantôme pourquoi il ne l'a pas indiqué à ses descendants d'abord .
euh ..j'ai horreur de prendre la douche en prison , hihi..
... ta mére ta foutu une raclée ? ...
le seul pays qu'on connait bien c'est le notre et les états-unis .
du bio pffff t'appelle ca se nourrir ? mdr !
oui .
avec l'administration faut être patient ! le début de mois tombe un week end , ça apparaitra lundi ! ( et encore.. )
que des cremes dessert
il ne sera même plus possible de comprendre un seul mot d'anglais , même traduit .
lamentations 3:63-65 dit :
car , même mini , ces problèmes concernent un public ciblé ( plus de 40 ans , surpoids , diabète , tabac , sédentarité , antécédents familiaux - parents ... . )
oui pres de joinville
j'hésite , c'est un acteur que j'apprécie beaucoup !
d'après ce que dit cette salarié du groupe , ils paient les erreurs stratégique de leur direction :
ou la belle poésie ,
qu'est-ce que j'ai pu mal faire ? est-ce que c'est plus long ? ça fait au moins 2 mois maintenant .
menteur , pur mensonge les qriste n'en ont rien à foutre de ta vie de merde .
et même sans que tu y mette les pieds ! trop fort hein ?
bloquer le n° avec son portable
elle la déjà fait sous forme d'allocation de la caf .
mince , philippot va aller faire un pèlerinage . ... .
pour t ’ apprendre à supporter
et le yeti , le dahu ?
c'est bien , il y a de tout . que demande le peuple !
la garce !
j'ai dit !
offre-toi la dernière porsche turbo , tu n'auras plus ces problèmes ...
♠ ► il ne l'a pas volé , il a cru qu'il était abandonné .
pas de problèmes non plus
tu sais aucune couleur ne garantie la virginité mais c'est la tradition .
j'ai eu une poule naine comme ça dans mon enfance .
la parabole des dix vierges et de leur seul époux n'est pas précisément un éloge de la monogamie .
‘ ’ nous avons de la chance de mourir ‘ ’ jean d ’ ormesson
-le ralentissement circulatoire ( pouvant mener à une souffrance de la rétine par manque d ’ oxygène : l ’ ischémie )
le conseiller puis ministre de l'economie de 2012 à 2017 , macron , a un record mondial de fermetures d'usines , de faillites de pme ... et pour son optimisme de relance économique à laquelle il continue de croire depuis 2012 , il veut imposer une assurance chômage aux indépendants ... c'est du très mauvais socialisme !
mais on dirait aussi que de se marier c'est forcement fonder une famille avec des enfants..
le tunisien de tunis
nettoyer le pays .
faire des heures sup , c'est bien mais encore faut-il que le patron les ai demandées . l'employé qui fait des heures sup de sa propre initiative n'a rien à demander .
elle a déjà fait les démarches auprès des pompes funèbres ? attention c'est très cher !
c'était une coutume dans la bourgeoisie de l'époque , comme de servir à l'initiation des jeunes mâles de la famille , pas général mais fréquent ...
que tu es bête .
dans les rapports que j'ai avec autrui cest cette posture
lorsqu'on est un sans dent de retraité on vend son animal , à mon sens ...
predator .
en 2000 , suite à une rupture d ’ anevrisme , je bossais trop , mon boss au tel qui mettait la pression est boooiuuuum . lorsque l ’ operation était passée , que je suis sortie de l ’ hosto au bout des 15 jours obligatoires , sans avoir fait de crise d ’ épilepsie , je me suis rendu compte que mes priorités avaient changées . cette période était assez houleuse mais aujourd ’ hui , je constate que lorsqu ’ on décide d ’ avancer , ça marche ( ; ) ...
d ’ entre les morts , pour devenir celui qui est le premier en toutes choses ;
tu as combien de comptes ?
description . cœur rouge qui peut être décliné en teintes teintes vermillon , rubis , grenat , rougeâtre ou carmin , selon l ’ application utilisée
comme avec l ' amour & la haine ... il existe la `` compassion '' ... .
2016 ? les attentats et daesh !
non c'est pas drôle un soir de fêtes .
oui à fond
ou alors , tu es en train de reconnaître implicitement que maduro n'a rien d'un démocrate , et que donc , mélenchon raconte n'importe quoi ?
moi j'ai une douche qui ne coule pas si je ne suis pas dessous , tu pense que si je me mets a poil elle va couler ?
ouais , c'est beau , le formatage à gauche ...
poissons ascendant balance
`` il y a un nombre impressionnant de témoignages sur ce lien ... '' . il y a surtout un nombre impression de vidéos pour vous vendre des choses . personnellement j'appelle cela un `` conflit d'intérêts '' quand un organisme d'un côté milite pour ou contre quelque chose , et de l'autre propose à la vente des tas de produits concernant ce quelque chose .
c'est rare que l'on arrive à s'identifier avec une image externe , superficielle . elle est souvent antagoniste , ou très différente de l'image sociale que nous avons élaborée dès notre adolescence .
un bateau frêle comme un papillon de mai .
200- écoute ton cœur
ce ne sont pas les spécimens qui manquent sans qu'ils aient besoin d'être spécialement gauchisant .
c'est juste le dieu de l'ignorance et il marche à tous les coups ( surtout sur les incultes )
a mon ami `` a. de st tex ''
femme aux cheveux longs c'est ce que je préfère .
on savait si bien s'y prendre qu'on a subit des invasions pendant des siècles ! révise ton histoire de france . entre temps on a eu 2 guerres mondiales et des ennemis jusqu'à plus que poitiers .
les croyances n'ont pas d'age elles se perpétuent ! ! et parcequ'une personne ne fait pas les mêmes gestes que toi tu ne l'as respecte pas , moi tu vois au 21 eme siecle ce que je j'ai du mal a accepter c'est que plus il y a du monde sur la planète plus on devient kons , intolérants , violents ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! !
physiologique
en conclusion : va te rhabiller !
les ligues amants se sont croisées pour en débattre , c'est pour dissuader de les acheter . ( tous ces baisers qui puent )
déjà apprendre à t'exprimer !
- hugues , né en 802 , mort en 844 , abbé de saint-quentin et de saint-bertin , né de régina ( concubine )
quelle délicate attention pour papa et maman . ils vont être content .
sarko a fait son mandat , ce qui n'est pas le cas de macron .
on est tous en bas ! ''
ça se saurait ... ... ... ... ... ... .. !
rossi .
peut-être nous auront-ils prouvé que du colosse aux pieds d'argile installé à l'elysée ne subsistera que la pierre ayant ruiné sa prétendue splendeur .
ça donne surtout la preuve que la salope qui a mis au monde ce déchet est une merde
il y en a toujours eu au gouvernement . les hommes politiques franc maçons , ça ne manque pas et ça n'a jamais manqué .
mdr . excellente .
j'ai appris ma maladie , je suis parti aussitôt pour profiter de ce que j'avais encore ,
a 90 c'était aussi fréquent de constater ce genre de comportement irresponsable .
? ? déjà c ’ est pas du français ce truc..
possible , déjà des magistralopes aux ordres n'ont pas condamné les salopes femen qui étaient venues la souiller de leur présence et endommager ses cloches neuves . on se demande si le jugement aurait été le même si elles avait fait ça dans une synagogue ...
placer des bandes de papier adhésif pour masquage de peinture sur les parties à proteger en le disposant de manière rectiligne .
dom et tom en bateau , tombe à l'eau calédonie :
oui mais taupi veut me toucher sans arrêt .
idem
c'est un bug .
pas d'isme chez moi , pas de socialo-communisme .
vous avez deux choix devant une telle question .
et les européennes ne sont pas la revanche des présidentielles et des législatives ... ce serait bien de réfléchir aux enjeux d'une élection avant de voter ... voir des électeurs réfléchir éviterait peut-être aux politiques de continuer à les prendre pour des cons ...
signaler un abus
macron , de la merde dans un costume trois pièces .
retentes en 2022 !
la non violence tout ça . je regrette de ne pas avoir été plus caractériel pendant mon adolescence car les gens s'en fichent de ceux qui sont diplomates et raisonnables .
puceau
anna et le roi .
oui mais seulement si num ouvre la marche .
l'imam madi , c'est une version de jacques a dit ? ? ?
l'empathie comme la pitié sont de caractère universel `` identité de tous les êtres `` principes développés par schopenhauer et tolstoï . la psychopathie n'aboutit pas à des règles universelles bien que la violence obéit également dans l'histoire à une compréhension universelle .
imagine les dans les wc
je suis très contente de mon père .
hier soir il y avait aussi `` monaco-juventus '' à la télé .
encore un qui ne connaît pas grand chose aux femmes ... qui n'a pas dû en rencontrer beaucoup ...
jésus est venu comme enseignant ...
trust no one devildriver
oui je suis présente et comment puis-je vous être agréable ?
c'est ça aussi le clan des lr !
ça donne pas vraiment envie d ' aller faire des folies de son corps .
et en un seigneur jésus-christ , fils de dieu , seul engendré du père , c ’ est-à-dire de la substance du père , dieu de dieu , lumière de lumière , vrai dieu de vrai dieu , engendré , non créé , de la même substance que le père , par qui tout a été créé dans le ciel et sur la terre ; qui est descendu du ciel pour nous et pour notre salut , s ’ est incarné , s ’ est fait homme , a souffert , est ressuscité le troisième jour , est monté aux cieux , et il viendra juger les vivants et les morts .
alors 2 facteurs ... j'te raconta pas !
seule la lumière est libératrice ,
une constipée , cette `` schiappa '' ...
bonsoir
bonjour j ai arrêté la pillule le 2 mars et nous sommes en essai bébé 1 mes dernières règles étaient du 25/02 au 6/03 et devait avoir les prochaines le 25 /03 .nous avons profité de l accalmie des saignements pour faire l amour 1fois tout les 2 ou 3 jour
autrement tous els matins je fais un peu de lecture , logirammes , enigmes , revoir le cahier d'ortophonie à midi jeux de cartes et coloriage , dessins et le soir lecture revoir les fautes mots croisés sudoku et écrire un texte et le relire de 10 à 11h et de 20 à 21h je travail
pas du tout ...
et tout cela aux frais
abus signale !
des malentendus
👃
c'est l'orgueil qui `` élimine '' .
.
cela ressemble à un conflit à l'intérieur de vous-même . cet ami ne vous propose pas simplement une aide finanière , mais voudrait que vous changiez votre vie , pour être plus raisonnable , et prendre plus de précaution .
pour jouire ou faire jouire ?
mélenchon ne serait pas d'accord
bien fait pour ta gueule ,
`` aux arpions '' , `` aux pognes '' .. le vocabulaire est très daté
la tsar bomba soviétique , la plus puissante bombe thermonucléaire jamais expérimentée a dissipé une énergie de 57 mégatonnes , soit env . 66 twh , soit encore l'équivalent des pertes thermiques du parc nucléaire mondial en 4 jours ou encore l'énergie apportée par forçage radiatif pendant 4 à 5 secondes ...
je m'informe sur internet , et uniquement des rares sujets qui m'intéressent ... ce flot d'informations en continu est un véritable repoussoir ...
acide borique ,
comment ?
on la nomme tout simplement `` panthère femelle '' .
mots nés car ça rapporte de l'argent .
demande au proprio d'ouvrir une te des prises ... tu dois avoir et voir 3 fils .. et c'est obligatoire pour les machines à laver .
angèle .
qui dévorait leur corps , leur chair
la droite ?
l'olympique de marseille l'om 1ér au classement 1coupe ligue des champions ( 1993 ) , 9 titres et coupes championnat de france 10 coupes de france , et 3 coupes de la ligue , 2éme au classement le psg , et 3éme lyon
j'ai peur , je tremble ! !
mettez un gilet jaune et allez manifester sur les giratoires contre les ruptures de stock inacceptables !
en string !
les chrétiens palestiniens et le reste du monde aussi .
impossible en campagne , on ne mange plus , on est bouclé chez soi . me vois pas faire 30 kms aller + retour en vélo pour aller à l'hôpital voir un spécialiste . pas de place pour avoir un cheval .
`` une grille de lecture étonnamment claire , qui débouche sur un appel à la responsabilité de chacun '' ''
tu crois vraiment un homme politique sur parole ?
-ah non , vous c'est le ventilateur là-bas et qui tourne en permanence ...
allar ouaikbar
ceux qui sont pleins !
a 30 et 40 ans on est bo ? non ?
dans ce tumulte ambiant , où tout s'accélère , les nouvelles technologies ont expurgé de l'environnement humain une denrée essentielle : le temps .
*isrs : inhibiteurs sélectifs de la recapture de la sérotonine sont une classe médicamenteuse de psychotropes
changer d'étage
bonjour ,
tu es ma liberté sans entrave ni bâillon
si on n'avait pas inventé la roux , le monde serait aujourd'hui bien différent ...
il ne faut pas trop réfléchir , du pain et des jeux restera tj d'actualité ! !
23 janvier
bonjour ,
apparement ...
effrayants ! ils sont effrayants avec leurs pensées obscènes . ils ne pensent qu'à ça . tout est rapport au sexe ou à l'identité sexuelle .
200€ maximum
yes
c'est vers toi que s'en vont les songes de mes heures ! ...
monte , et blanchit déjà les bords de l ’ horizon .
– ok ! cela fait 4 euros le pépin . comme il y en a huit , tu me dois 32 euros .
... télephone portable a 1 euro ... .
jamais , monsieur devant général , ignare !
mais le hic , et c'est le gros hic .
1 ) plein de mètres carré sans déchets aucun
va plutôt dans une mutuelle , bon rapport qualité/prix .
ne cherchez pas à comprendre , rien d'intéressant à en tirer !
prémonitoire !
bonne ... .merci !
oui , car déjà dans l'absolu un service d'urgence se devrait d'être opérationnel 24h / 24 , 7 jours / 7
bonsoir ,
j ’ espère que marine sera élue et que bon nombre de blaireaux quitteront mon pays .
halogènes
etonnant .
j'ai trouvé ceci pour toi , tu y trouveras peut être l'explication que tu cherches :
la rose énorme n'était pas la lune mais le soleil rougeoyant
je te conseille de poser la question sur le forum de microsoft w10 ( après inscription . )
il avait des états d'âme eric pour luna , par cœur .
lol
difficile de savoir . on n'y était pas
la gauche européenne s'est fait circonvenir par les démocrates américains . elle mangeait dans la main d'obama . et vous avez vu ce qui est arrivé à celle qu'il avait adoubée ? trump l'a mise à terre . en europe , il en est de même . macron est une parenthèse due à la médiocrité de marine le pen . mais il est déjà grillé .
alors qu ’ il suffit de ne plus reconnaître leur système virtuel qu ’ est « leur argent » et leur confisquer tous les biens « bien mal acquit » à rendre aux véritables propriétaires et à annuler les dettes de spéculations éternelles ; c ’ est une chanson qu ’ ils connaissent bien pour nous l ’ avoir chantée en masquant leur réelles vilenies et leurs vols , crimes et pires : il suffira de retourner leur chanson pour que la vérité se rétablissent une fois la vrai justice appliquée !
sans compter les a côtés : chambres d'hotel , prix des logements qui grimpent , etc .
autrement dit : peu importe l'état du prieur dieu ne fait acception de personne
ils ont toujours eu une culture de sectes , de secret , d ’ agissements dans l ’ ombre , …ils agissent beaucoup dans l ’ ombre et manipulent l ’ opinion
tu fais comme pour ton slip : une semaine devant , une semaine derrière , une semaine à l'endroit , une semaine à l'envers .
oui , je maitrise un peu , mais j'ai failli me blesser deux fois .
laxisme comme toujours .
le papa et décédé et ma fille est atteinte d'un trouble autistique c'est pour ça lez rdv le soir
quoi ! nulle trahison ? …
c'est fait !
tu peux ... .tu es libre de t'exprimer
et pourquoi pas l'inverse ? apprends l'anglais en allant vivre en angleterre ou au canada ou usa , mais enseigne le français .
maîtrise tu la langue française comme tu le prétends .
le respect
figurez-vous que j'avais trouvé par terre un billet pour une tombola . quand celle-ci a été tirée , je consulte la liste des gagnants et je constate que je remporte le premier lot :
ce n'est pas ce que je souhaite pour la france .
elle a un compagnon immature .
oui c est l'ensemble pas les règles , logique
ô mon amie , autour de nous ;
oui , je vous rejoins pour la plupart . justine a raison . de l'affichage car les fonds restent au pouvoir central et le pouvoir décisionnel sans moyens dans les régions ... quand les fonds suivent ou précèdent , les décisions sont contraires et si les mesures sont prises , les fonds sont bloqués .
consulter l'ophtalmo..
non ?
de couvrir de leur marbre une illustre poussière :
c'est parce que la vie véritable , est une vie sans souffrance , sans malheur et sans mal , alors il y a toujours un moment ou on est lassé par le mal , car le mal est inutile
corée
ce sont souvent des personnes faibles ou malades qui se laissent embrigader .
tout revenu doit être imposé , sans exception , bien sur selon le montant touché .
80 % du commerce de bois de chauffage se fait au noir , entre particuliers . or , cette pratique est illégale . à roumazières , trois vendeurs ont été entendus par les gendarmes . le snbc a ainsi déjà emmené trois affaires jusque devant les tribunaux . à parthenay , les juges ont opté pour un rappel à la loi . à poitiers , le prévenu fait actuellement l ’ objet d ’ un contrôle fiscal . à niort , l ’ affaire est en cours . « nous n ’ avons , pour l ’ instant déposé aucune plainte en charente , mais si une affaire se présente , on le fera . un vendeur risque entre 1 500 et 15 000 € d ’ amende » .
moralité : assumez sans vous cacher !
oui et ta mére aussi
la différence est énorme . mais qui croire ? on peut être manipulé d ’ un côté comme de l ’ autre .
😀 𝕭𝖔𝖓𝖏𝖔𝖚𝖗 !
mais de quelle adversité parles tu ? je ne pense pas que ce
alors je levai un à un les voiles . dans l'allée , en agitant les bras . par la plaine , où je l'ai dénoncée au coq .
la faim
il peut qui sait fonder un groupe ou se ranger ailleurs à travailler à ses idéaux et à son avenir surtout .
la mauvaise foi ne peut s'accommoder de la saine logique
dans ces buissons , dans cette glèbe
voilà , le 5 points qui me semble prioritaires .
coupe les ponts , dégage et vis ta vie . génération arriérée .
mais quand on a les moyens pourquoi se priver d'une telle beauté , non seulement esthétique mais aussi de l'ensemble ?
tu ne sais pas regarder
une vingtaine de pays européens plus les usa .
tes godets peuvent être en carton ou des pots de plastique .
occupent
mes épaules - mon ventre .
.
une sorte de jésus 'détaché ' de l'eglise ( ils ne reconnaissent que les
c est le même problème pour les cheveux , les mini-jupes et surtout `` la langue `` ... 😀😁😄😅😆😉😛😜 et ne cherchez pas à trop comprendre 😎🙋
vous voila bien péremptoire pour affirmer que je prête des pensées aux autres sans les connaître drôle d'analyse elle constitue à n '' en point douter un cas d'école pour la psychologie paradoxale car votre séide poste régulièrement ( plusieurs fois par jours ) tandis que de moi en anonyme vous ne savez rien d'autre que ce qui vous renvoi à l'évidence de votre propre pensée ...
dans un de ces niveaux de conscience ... la caverne est notre propre esprit ... prisonnier de ces propres idées et concepts ... inconscient que les limites sont créées par son propre esprit ... qui refuse de voir les choses autrement qu ' au travers de ses concepts étriqués ... .
ha ces riches ! toujours à nous narguer ...
en polystyrène c'est plus léger
peut être est ce le fruit d'une éducation trop protectrice .
dans les faits ... il n ' existe que la politique de l ' u.e . que nos présidents sont forcés de suivre .
aie c'est pas bon tout cela !
c'est la facilité qui corromps , l'argent permet d ’ accéder à de la facilité mais ce n'est pas la seul chose qui permet d'en obtenir
celà dit , je me suis fait opérer du dos en mars et mon arret de travail se termine le 06 juillet .
les vavances
timide ou réservé ? c'est pas la même chose
pleased to eat you nashville *****
lui , ou un autre c ’ est pareil . sauf j. chirac !
quelle religion ?
le tiptop 10 ( ten ) de la direction .
leurs comptes ont sauté
les années 70 étaient très riches avec de nombreuses vedettes dont on parle encore aujourd'hui , tout le monde n ' aime pas car ça a forcément un peu vieilli mais c ' est mon adolescence alors j ' y suis très attaché .
oh il lui a pris la fève du samedi soir , c'est pour ça , elle va devenir fébrilier bientôt
je ne voterai jamais de ma vie macron , plutôt crever ! ..
je pense que , sur ce point-là , ils sont dans le vrai .
nous sommes empoisonnés à petit feu !
normal , elle bat b'haut de l'air cette maison ivresque , chauffez l'acooll qu'ils disaient , ça a attisé à l'amvers , c'était leur méthode hic ... et l'édit de rot-terdam en fait foi , qui veux-tu qui l'hachette désormais ?
ir un manager ? gov't is killing you at night with high frequency electricity . theotokos virgin mary gave prayers to `` schema-nun antonia '' on how to save aborted babies from hell . if you pray these prayers diligently , aborted babies are released from hell . on each painted nail there are 40 demons . smoking is censer to the devil . using foul language calls upon pagan deities ( aka demons ) ; holy spirit departs on 7 meters . people who use drugs see demons who cleverly disguise themselves as ghosts and aliens . america will be last country to switch to euro ( antichrist 's world currency ) . contraceptives = abortion ; using contraceptives for 1 year = 5 aborted kids . miscarriages happen because of high heels ; cesarean because of tight pants ( second generation cesarean will be infertile ) . unbaptized aborted/miscarried/unborn babies burn in hell for 33 and a half years ; if pregnant , keep the kid and deliver at home because kids are chipped using ivs and vaccines in hospitals . dentists and doctors chip patients secretly . ultrasound leads to mark of the beast ; do n't do ultrasound , please . abortion leads to breast cancer ; a demon is released from hell for each aborted kid . dogs can become possessed ; do n't keep dogs inside your home [ pelageya of ryazan ] . walmart has technology to administer mark of the beast to those who have cat bacteria in their stomachs ; stay away from cats [ afanasiy sidyachiy ] . next false flag is the statue of liberty . above earth there is ice ( hemisphere ) ; when rockets go up they bring ice down from upper sky to lower sky ; ice stuck in lower sky will fall on us during apocalypse . earth is flat ; earth stands on 3 pillars ( the most holy trinity ) ; pillars stand on water at zero kelvin ; underneath this ice there is a bubble ; and then the abyss . zodiac is planetary prison of demons ; do n't believe in horoscopes or you 'll exhibit the traits of the trapped demons . most thoughts and dreams are from demons ; demons never do good . sleep fully clothed ; pray the jesus prayer . pray to your guardian angel to have normal sleep . vyacheslav krasheninnikov was the last prophet before apostle john ( who wrote the book of revelation ) , enoch , elijah , resurrected seraphim of sarov , and resurrected sergius of radonezh will preach against the antichrist . humans were created about 7525 years ago . birds participate in time creation . it 's a sin to kill birds . dinosaurs live under our level ; they will get out through sinkholes and lakes ; to kill them , go for their nerves . save the birds ; but kill the dinosaurs . first dinosaur will come out of volga river in russia . scientists do n't see dinosaurs under our level because of radiation . sinkholes happen because people dig for resources underground and because earth is heating up . demons grow human skin ( from a sample taken during abduction ) and put it on so as to look like us . demons will invite people to be healed inside their ufos ; those who go will be like zombies after . gov't provides demons with diamonds and allows demons to abduct people . if you 're being abducted , slowly pray the jesus prayer . do n't panic . demons use diamonds and souls to power their ufo craft . the bigger the diamond , the more it lasts . demons have 4 ufo bases : 1 ) moon 2 ) inside fake mountain kailash in tibet 3 ) in lake baikal in russia 4 ) in atlantis which is underneath the mariana trench in pacific ocean . there are no aliens . nobody lives on other planets . airplanes that go down are hit by demons because they need the airspace to fight jesus . antichrist is pale with red eyes . he 's possessed by satan since he 's 12 years old [ lavrentiy chernigovskiy ] . he flies super fast ; deceived people will say : `` christ is here ; christ is there '' when he 's flying from one city to the next very fast . he wears gloves to hide long nails . he 's surrounded by demons who appear as angels of light . antichrist will trick people that he can do mountain moving and resurrection using holograms ; fire from the sky is real because of pollution gases in the atmosphere . antichrist will have food only for 6 months ; then he will feed his 666ed people flour from mashed up turtles ( tavrion batozskiy ) , but this wo n't be enough because 666ed people are 10 times as angry and 7 times as hungry as normal people even though 666ed people became shorter ( 3-4 feet tall = 80 - 120 cm ) because nanochips do function of organs ( organs diminish ) [ nilus myrrhgusher ] . if you have a lot of nanochips in your forearm , then you will not be able to make proper orthodox sign of the cross ( last mercy for you will be to cut your forearm off ) . nanochips are sprayed by the gov't using chemtrails ; they 're also in gov't food and medicine ; so , eat food from your own garden . in case garden is destroyed by ice from the sky , have chickens for eggs and goats for milk ( paisios ) . lipstick contains cells of aborted fetuses , dog fat , and placenta ; human flesh is in mcdonalds , pepsi , toothpaste , antiaging , anticancer , vaccines , perfume , etc. ; that 's why you should not be using anything that modern society has to offer . you 're better off hiding within a 10-12 people group in order to escape apocalypse . during apocalypse , chrtistians will eat dirt from under pussywillowtree as it 's filled with tears of theotokos virgin mary ; this water will flee if a 666ed person tries to get it . barcode is druid black magic curse ; qrcode is mayan curse ; when food is scanned , it becomes dead because laser is a substance from demons . do n't go into a ufo to be healed by demons . green 666 is given by isotope rays on wrist or forehead when people stretch hands to receive small plastic grey card with no name on it ( world passport ) . it does n't just have to be during this procedure ( could be anything you sign up for or anywhere where there is a secret scanner ) ; biometrics ( fingerprints , eyes scan ) or getting picture for passport are very dangerous because they could mark you secretly . gabriel urgebadze said that they do it on index finger when they scan your finger . basically , try to avoid new documents at all cost . police will microchip and isotope ray people on highways . chipped people will be influenced by computers to take grey plastic card ; but when they do , green mark by isotope rays is given on forehead/wrist . food stores will isotope ray people too . antichrist will also release prisoners to mark people . reject 666 at all cost because it leads to permanent hell . if you 're about to be marked , pray the jesus prayer . hide with orthodox christians to escape 666 ; leave all electronics behind so that antichrist 's minions ca n't track you ; burn documents because they 're from satan . the most holy trinity gives you a name during baptism ; devil gives an antiname during antibaptism ( ex . social security number ) . people who die with these satanic documents go to concentration camp in hell to await final judgement ; once the beast computer is burned down , souls will be released for final judgement . that 's why you should give back documents of your deceased relatives back to the gov't so that the gov't cancels these digital antichristian names given during antibaptism by the beast system ; or just burn these documents because gov't could get upset and could send demons to mark you because of this outright act of defiance . prophecy from half a millenium ago describes final judgement like this : jesus was very upset with people who had little boards ( plastic cards ) in their hands because they wanted discount from the antichrist . give to charity in the name of archangel michael ; he rescues people from temporary hell twice a year [ at midnight between september 18 and september 19 and similarly on november 20-21 ; pray at these times on your knees remembering the deceased by names ( adding `` and relatives by flesh up to adam '' ) so that they are rescued if they 're in hell ] ( or brings them up a level , that is , to a level with less punishment ; eventually , people are freed ) . feed the pigeons ; when pigeons bow down , people are saved from temporary hell . it 's a big sin to remember the dead with wreaths ( because demons put these wreaths on their necks if they 're in hell with their hands tied up behind their back while hanging by their hands ) , meat , alcohol , sweets , and worldly music . demons print icons on saints in newspapers so that you throw these newspapers in the trash blaspheming these saints . crosses on soles of shoes and back of pants are blasphemy . demons make carpets with crosses and put them on sidewalks so that people walk on crosses . playing cards mock how jesus suffered on the cross : clubs ( cross on which jesus was crucified ) , diamonds ( four nails jesus was crucified with ) , hearts ( sponge with vinegar that jesus was given to drink ) , spades ( spear with which jesus was pierced ) . cremation is devil worship ; only blasphemers such as lenin should be burned ; if lenin is buried , earth will be polluted , and china will attack russia because of this . after china attacks russia , ruski orthodox tsar ( shown by resurrected seraphim of sarov ) will come to power in russia ; this tsar will slay traitors inside church and gov't ; as a result , russia will be the only country not under the antichrist . ecumenism has 263 heresies ; each heresy leads to hell . in 2006 in moscow ( that 's why moscow will sink ) , representatives from most religions signed a document where it says that all religions worship the same supreme being [ aka the devil ] . priests who participate in ecumenism will have pagans walking on their heads in hell . arkhimandrite antonin kapustin left a prophecy that john the baptist 's living space will become a church and it will be blessed by forerunner of antichrist ; patriarch kirill of russia blessed this church . when priests pray for current gov't ( instead of praying for future tsar ) , jesus gets up from his throne and turns his back to them . forgive me .
... j'ai mis un pouce en haut à @ xixi
22
bon chance !
si si
oui mais on connait les conséquences !
voici quelques fondamentaux .
franchement lafleur tu nous gaves avec ton illettrisme .
en france il y a même des djihadistes qui y sont revenus et bientôt on va libérer de prison des radicalisés dangereux ! ! pauvre france gouvernée par des irresponsables ! !
c'est bien pour cela que pour mesurer la distance terre / soleil on emploie pas l'année lumière dans les calculs .
nous allons non pas vers le non être mais le nouveau : étre .
l'accaparement des biens par une poignée , … ?
il faut simplifier bordel ! ! !
comme chtonk + la folie des grandeurs
y a qu'un tour et ça changera rien les résultats sont déjà connus car calculés par une ia
un cauchemar ... elle nous les a toutes faites
« je pense qu'on ne peut pas diriger la france si on n'est pas irreprochable . j'ai d'ailleurs eu l'occasion de le dire , ça avait créé quelques émois parmi certains dans la classe politique . c'est pourtant une evidence . ça veut dire que les ministres , le president de la republique a fortiori ne doivent pas être mis en examen , doivent avoir une attitude exemplaire .
on comprend mieux la pénurie des médecins , ils veulent se partager le gâteau en petit comité , moins ils sont nombreux plus les consultations rentrent , c est une société assez maikelienne
papa a raison
cla me semble vrai
on peut être fataliste sans avoir le désir que la fatalité se réalise ...
si le drone avait une garantie ou une assurance encore valable le jour de leur achat , tu peux la leur transmettre ( avec ticket de caisse ) pour qu'ils le fassent réparer , mais c'est tout ce que tu es obligé de faire ...
3 : une plaque de carton est gratuite , tu vas au rayon du supermarché où ils vendent de l'eau ( ou du lait ) et entre chaque épaisseur de packs il y a un carton , que tu peux prendre si il ne reste ( presque ) pas de packs dessus . attention , on ne peut pas prendre les plaques en plastique .
qui le faisait …
je suis encore allé à l'hosto aujourd'hui
ewfdsaa
nb : ma réponse est-elle vraie , tu as strictement le droit d'en douter !
le mariage c'est une association de bienfaiteur qui gère un stock d'amour .
bien sur . sans aucun problème . tu peux partir sans short et en acheter sur place , un pote a ramené un short gucci avec le crocodile lacoste cousu dessus ! double marque lol
ne savent pas manifester , ne savent pas faire de la politique . bref , que savent-ils faire ?
non , pas une nécessité , juste un gadget avec lequel on crée une nécéssité . quand on en a pas on s'en passe très bien .
je ne sais pas si c'est vrai , mais c'est sûr que je ne suis pas du genre à déprimer des plombes car quelqu'un de proche est décédé .
tu as raison ... !
et moi qui ai pris 90€ de prune pour n'avoir pas marqué un stop dans un carrefour désert , j'ai pas droit a ma cagnotte ?
faites un effort et mettez vous au travail .
je ne mettrai pas françois lenglet dans les débiles . pour autant , il a bien étrillé ta copine sur son programme .
non et c'est pas de ses affaires .
ca ressemble à la 4l familiale .
vrais , va sur le site `` algérie ancienne '' tu pourras consulter ou télécharger en pdf toute sorte d ’ ouvrages rédigés à l ’ époque par toutes sortes d'officiers nostalgiques d'enfumades , décollations et oreilles coupés .
ah bin qu'elle vienne chez moi je l'acceuillerais à poil , ne te prend pas la tête elle à pas de témoin , et son serment est un serment d'ivrogne / j'ai déjà menacé plusieurs fois des personnes de mort de viol par sms . les flics m'ont convoqué j'ai fais ma déposition puis ils m'ont dit tu peux rentrer chez toi .
est ce dangereux pour la santé ?
chacun ses problèmes . l'europe en a assez à elle seule .
pas toujours , selon le post , certains seront touchés et mettrons un peb , parce que justement ça les touchent et c'est qu'il y a une correction à faire pour eux mais il voit le post comme un reflet négatif de cette partie d'eux même .
c'est pour décompresser ^^
ils s'expriment , mais pourquoi les femmes se savent-elles pas les comprendre ?
quant aux saloperies végan ... ça relève plus de l'hérésie que d'autre chose
c'est kon , il te faudrait une gonzesse pour lui mettre une cartouche ^^
comme trucs sympathiques et trucs désagréables ?
humour noir .
les recrutements vont s'amoindrir au niveau des surveillants `` prime pour la vie ''
le pire c'est de dire , il n'y en a pas ici , entendu aux infos . ils ne se baladent pas avec un drapeau et j'en connais beaucoup ici ... . france . il y en a c'est obligé et doivent rester hyper discrets . les russes ce n'est pas la joie pour beaucoup ... rappelez vous des goulags pour les purges ...
tu bailles
dans mes réponses d'il y a quelques années on peut trouver un souhait de ma part pour que la planète soit envahie par des e.t . que je souhaite très laids et surtout très méchants , c'est le seul moyen de fédérer tous les humains ...
punaise les pauvres
gand
la fin de mes interventions
il ne faut pas manger de féculents ou peu . pas de pain et privilégier les légumes et fruits cuits .
il y a désormais une amérique du côté des hackeurs , et une amérique qui compatit au sort des hackés imprudents .
c'est une chose dont je me suis aperçue , on me demande quelque chose , c'est mieux que mieux.. mais pour moi , je ne fais jamais aussi bien . pourquoi ?
mais l'eps tient plus des cours de gymnastiques donnés au petit peuple dans les écoles publiques depuis qu'elles existent , depuis que la iiiè république les a généralisé . une des motivations de l'époque , qui a disparu aujourd'hui , était de fournir à l'armée des hommes en bonne santé . une autre motivation , qui existe toujours , est que ça fait partie d'une formation généraliste de citoyen .
c'est vrai que vrai que c'aurait été dommage de rater ce propos d'une rare subversion , messieurs les censeurs je vous dis crotte !
si ils pouvaient le faire , ils l'auraient fait depuis longtemps , mais on va faire le travail pour eux .
@ deborah : ne serais-tu pas d'accord pour aider les migrants qui désirent rentrer dans leurs pays à le faire ?
pourquoi vous en libérer ? ce qui nous détermine doit faire partie de notre identité et doit être pleinement accepté , si non le risque est d'avoir des problèmes d'identité , mais peut être je n'ai pas compris ce que vous vouliez dire .
ressaisissez-vous , vous avez été probablement trompée par vils coquins abusant d'une trop grande crédulité .
qui vont choisir de favoriser nos dirigeants ?
la rallonge unique et commune permet de s'assurer que ce ne sont pas les cpl qui sont défectueuses
j'y ai passé juste une soirée ... .c'est vraiment une ville rose ... .mais trop peu de temps pour en tirer des conclusions ...
une femme de 38 ans violée en pleine rue par plusieurs migrants samedi soir a calais ...
avait aucune différence de conséquence ?
tu veux vraiment connaitre la fin de l'histoire ?
non . c`est plutôt pour la rassurer .
il a mal aux dent et il a trouvé ça pour se calmer
*je suis en mode coup de gueule contre la sncf
sur cette terre nous sommes faits pour être heureux - pour aimer et être aimer - rien d'autre tout le reste est littérature et doit être mis en second plan - car tout découle de notre capacité à aimer
qui , de leur bonheur , ont payé ce sacrilège ...
des labels comme produit du terroir ou produit bio cachent certainement pas mal d arnaques ... surtout si le produit est a ce point surfacture
... .
non non
variable
dans tous les pays nordiques la vie est chère .
tu la pose et voilà et tu te pose pas questions tu fait comme tu sens c est ça important ensuite répond qui veut comme tu na pas photo la je te suggére de mêtre un signe qui nous permet de trouvé ta question comme ça tu est sur que on peut te répondre < < < < < < < < < < < < < vivi
que veulent- ils exactement ? les revendications sont contradictoires et confuses .
jésus n'était rien d'autre , qu'un parmi eux . un homme , comme n'importe
l ’ écriture a peut-être été inventée par les hommes pour propager la `` fake news '' que dieu était un homme ...
le roman de la rose est une œuvre poétique française médiévale de 21 780 vers octosyllabiques sous la forme d ’ un rêve allégorique . il a été écrit en deux temps : guillaume de lorris écrivit la première partie ( 4 058 vers ) 1230-1235 , puis l ’ ouvrage fut repris et complété par jean de meung ( 17 722 vers ) entre 1275 et 1280 .
le label fer authentique n'est délivré que pour la clef deschamps .
ça craint
il peut durer une éternité ...
3 > > > creation de l'homme
sinon dans un centre de massage chinois , les finitions sont offertes .
merci pour le lien ^^
et le premier soleil
les chats adorent se promener la nuit .
je suis trop bête , si c est pas logique je bug
juste de la grêle , la neige ce sera pour demain ! !
la bassine d'eau au milieu de la pièce .
bises jacati..
mais ça serait encore une blague grivoise de mauvais goût sur les culs raies…
viens je te suce
certains travaillent avec les mains non avec leur cerveau ^^
tu es habillée avec est-ce toi réellement ? je seiche sévèrement sur ce corps venant de se baigner avec un troupeaux de pieuvres sympathiques , c'est délicieux les gens cornées ... .
non , le cerveau travaille toute la nuit figure toi , avec les rêves entre autre , et quand tu dors tu n'es pas mort , puisque personne ne sait ce que ça fait quand on est mort , mais on a sa pleine conscience , te diront ceux qui ont fait une nde .
c'est trop fataliste ?
hely , méthode de grand mère , je ne sais pas , mais essaies ça , c'est très bien ! bye
est-ce qu'il existe une technique pour se poser rapidement ?
les cunilingueurs ? !
sinon boards of canada , mr tc , underworld , seefeel , monolake , paul kalkbrenner , amon tobin pour les plus connus .
c'est la libération ou la france est première à poser le pied sur mars ?
totalement interdit , tu détruirais tout le terrain alentour contrairement à ce que tu penses !
voir avec les propriétés .
on ne sait pas . il aurait peut-être pris la moitié pour pénélope ...
non ça peut se comprendre .
personnes ne supportent les critiques.on ne peut pas plaire à tout le monde.les personnes qui te critiquent
la politique du communisme c'est la même que la politique du capitalisme : je suis le roi et toi tu boss pour moi , tu es mon esclave , pour m'enrichir ! ! ! ( c'est je m'enrichis avec l'argent des autres )
je faisais des concours à qui pisserait le plus loin à 6 ans ...
arrêtez de fantasmer sur nos femmes bande de pervers .
j'aime bien le changement d'heure hiver été
puceau .
mais certains s'en sont chargé et pas qu'en 68 .
personne n'a jamais dit du bien de l'algérie .
mamie vs bébé - youtube
pour le prof
prenez un café et mets carte sur table et dis lui que tu es marié une bonne fois pour toute !
ils ne sont pas assimilables à un pays civilisé , moeurs de sauvages
l'eau n'est pas propre non plus.déja l'eau du robinet chloré ...
durée du voyage :
il y a des produits taxables et d'autres non .
a autrui
boivez , ça vous fera oublier votre diabète !
slovénie
et il me paraît inimaginable de mêler ces hommes de talent et de grande volonté , dans le propos glauque du marigot des journaleux crasse sous contrôle..
jamais les latins ?
la dodge charger 69 de sherif fait moi peur ? et donald trump c est boss hog ?
c'est surtout une ère où l'envie ronge ceux qui ne sont pas parvenus à obtenir une vie meilleure .
même la veuve du guignol
o solitude !
ben donne !
je ne l'ai ni tatouer , ni castré ni vacciné , juste vermifuge , et collier anti-puces mais voilà , dois-je l'amener chez un veto ?
mais l'union faite aussi la force , normalement . donc voter pour un candidat totalement contre l'ue n'est peut-être pas la meilleure approche ; personnellement j'aimerai un candidat qui veuille transformer l'union actuelle en union sociale des peuples dont le fric n'est qu'un outil annexe . ce qui pourrait recommencer par un noyau de pays fondateurs volontaires .
on ne lui demande pas de faire du social , n'y même d'être sympathique mais de relever la france .
en prenant simplement l'espace-temps , c'est-à-dire un espace à 4 dimensions doté d'une métrique de minkovski ( + -- - ) , la théorie des groupes génère automatiquement les grandeurs physiques − énergie , impulsion , moment cinétique et passage − puisque ces grandeurs ne sont mathématiquement que l'espace dual de celui constitué du groupe des rotations et translations directement issu de l'hypothèse ( espace 4d de minkowski ) .
les métiers victimes de la transition technologique sur les rails de la concurence
j'aimais bien urgences ( mais ça a mal vieilli )
on assiste à une grande conscience collective , non plus par rapport aux pôles nord-sud mais généralisée . c'est là que les divers régimes politiques doivent prendre en compte ce malaise social et sinon le résoudre , du moins tenter de l'apaiser avec des mesures compatibles avec leurs économies et finances . j'ajoute qu'il ne faudra jamais à en attendre des miracles , le mal est trop profond et les systèmes dont aucun nous montre un exemple à suivre sont trop disparates .
on devrait plutôt couper les braconniers
mes yeux sont deux flammes ,
mdr ! tu as quel âge , 12 ans ?
je ne réponds pas .
faux-culs fouteurs de merde ou pauvre truffes manipulées par les réseaux sociaux des extrêmes ?
le culte de la plaie et l ’ amour des guenilles ,
de 1981 à 1985 = > chargé de mission pour les relations internationales de mitterrand ...
je me fais caresser mes œufs !
gaza soccer beach , gaza soccer beach
bien évidemment ! !
- la méditation ( comment méditer facilement et ses bienfaits )
apparemment daniel balavoine était connu au kazakhstan . maintenant , il va l'être en chine et à travers le monde .
non
exactement une bande d ’ hypocrites
8 mais il a dit au fils : ton trône , ô dieu , est éternel ; le sceptre de ton règne est un sceptre d'équité ;
• davantage de progressivité dans l ’ impôt sur le revenu , c ’ est-à-dire davantage de tranches .
oui , comme ça on pourrait virer les corses !
tient un analphabète .
ni l'une ni l'autre
quand vous irez , sous l ’ herbe et les floraisons grasses ,
bla bla bla
à vis ? des clous , oui .
cause : l'idéologie clientéliste absurde qui prétend que l'ethnicité et la condition sociale sont des excuses à la délinquance et que l'impunité et la discrimination positive arrangeront tout .
c'est quoi un français `` de souche '' ? il faut remonter jusqu'à combien de générations ?
laisse-moi vivre pour calmer les vents , pousser les nuages
a+
c'est une excellente manière pour lui de faire remonter sa cote de popularité avant de faire ses adieux .
il connait bien la musique ... faisant partie de ce monde psychopathe .
par contre chacun sa route sans insulte , c'est envisageable et même recommandé !
un an plus tard , tu peux repasser au pieds et couper ce qui repousse , ça ne sera pas bien haut , pas bien épais , donc très facile .
d ' un kit pour réparer un pneu crevé , c ' est chiant à faire quand on ne trouve pas le trou et si on a pas d ' eau pour le montrer , c ' est comme ça qu ' on finit à pieds certaines balades .
et de 7500 € d'amende .
présence
oui , j ' aime bien .
l'avis d'un spécialiste serait bienvenu
la même chose que ce qui le pousse à la pervertion
votre question
je dis ca , parcque jen connais des milliers comme je viens de décri au dessus , expérience vécu ,
evidemment .
.
le ministre des affaires étrangères wang yi a déclaré ce mardi à la presse que la situation dans la région occidentale du xinjiang était un « problème intérieur » et a mis en garde les étrangers contre les « ragots et les ouï-dire » sur cette situation .
cette affirmation est fausse :
qui donc a rendu
dans la plupart il s'agit d'une addiction au geste ou à l'impression / au sentiment .
euh ... . pour les manger plus tard avec du poulet ?
j'y crois pas
c'est pas un défaut mais ça peut mener à la dépression
si la pierre est douce , c ' est une femme bien sur .
ils ne sont pas plus pollueur que les humains
va-t-il y avoir des casseurs ?
que tu proposes a nos cœurs ...
un grand réalisateur mais un peu trop cloisonné dans le mythe du « héros américains » revu à toutes les sauces .
parce qu'ils n'y a rien à gratter
oui , mais `` insignifiant '' , ça ne veut pas dire `` tout petit rikiki '' , ça veut dire `` sans signification '' . nuance . excusez-moi de ramener ma fraise .
m'en fous ...
et il part de là bas pour venir ici
les prédications , c'est bon dans les églises !
phallus d'or 2019 ...
flatulance
vont envoyer un chinois sur mars ...
on devrait exécuter les braconniers car tuer un animal qui n'est pas une menace est un crime et étant donné la brutalité de ces criminels les tuer serait bien moins cruel que tuer des rats
tu ferais quoi à sa place ? moi je me fais refaire le nez , puis je me tire aux bahamas avec mes millions !
tout le monde te haïra d'alexis aubenque . a lire les autres ...
la vérité c ’ est ce qu ’ on croit
qui plus est à des milliardaires ?
a chaque fois je m ’ enhardis .
le crapaud marche beaucoup plus qu'il ne saute
mais sur plusieurs trucs qui clochent ... d ’ après moi ! ! ! :
non , j'en ai vu 7 ou 8 , faut parfois 6 à 8 mois pour avoir un rdv , le pays est surpeuplé , tout le monde à besoin de psy ou psychologues.. c'est un mal de notre société la psychologie et les problèmes de toutes sortes .
elle ne me répond plus par mails et quand je l'appel elle me raccroche , que dois je faire ?
- ce qui est requis par le procureur
mirage ...
si vos vers ne valent pas ceux de mallarmé !
pas tomber , partir ailleurs
le coiffeur , témoin de la scène dit a notre héros :
dans l'eglise ( catholique romaine ) ce n'est pas l'interdiction de l'accès pour les fidèles ( les laïques ) qui faisait défaut , mais que la clergé ... ne se ressourçait pas assez d'elle ...
surveillant pénitentiaire , responsable d'étage à fleury mérogis .
non , ce matin un fusible de 0,5 ma
alors ne venez pas en france car vous allez tomber amoureux de millions de femmes , et c'est compliqué à géré .
coucou bqg
mais es-tu sûre qu'il est décédé ?
oui ce sont des signes , pourtant c'est ce qu'ont fait des millions de couples , ce n'est pas normal
sarkozy , macron , hollande , c'est la même chose .
ah , oui , je comprend que la fachosphère s'énerve !
comportement hors-norme ! de chtarbé du bocal :
l'amour n'est pas en voie de disparition mais on aime avec nos failles et nos défauts , alors on a du mal à décoller de l'amour vache ( je t'aime moi non plus ) , de l'amour égoïste qui croit qu'il suffit de rester poli pour montrer du respect , de l'amour naïf qui veut encore croire au prince charmant mais qui s'apprête à souffrir déjà , ou de l'amour idéalisé qui se casse la figure en moins d'une seconde à la première déception ...
sur le terrain , les gilet jaunes se tapent dessus pour ensuite accuser les policiers . et lorsqu'ils créent des partis , ils se tapent dessus aussi entre partis nouvellement créés .
venir sur qr plus souvent , vu que ça fait longtemps que tu t'absentes ! ...
je dis bénéfice mais je n'en suis pas sûr du tout ça tu saurais sûrement mieux l ’ expliquer que moi mais c'est surtout ceux qui nous manipulent qu'il faudrait qu'ils comprennent
𝐔𝐧 𝐡𝐨𝐦𝐦𝐞 𝐟𝐫𝐚𝐩𝐩𝐞 à 𝐥𝐚 𝐩𝐨𝐫𝐭𝐞 𝐝'𝐮𝐧 𝐛𝐨𝐫𝐝𝐞𝐥 𝐞𝐱𝐜𝐥𝐮𝐬𝐢𝐟 .
on l'a bien compris , il ose tout et n'a aucun scrupule surtout lorsqu'il s'agit des petits citoyens sans défense .
je n'ai pas trop confiance dans une des miennes , jamais elle ne s'est retrouvée seule en présence d'enfants , et si un jour elle s'avéré encore plus imprévisible que je la considère , elle ne sortira plus de la maison sans muselière .
tu t'es fait démonter à la douche , ?
oui en allant vers les autres pour leur parler
bah parce qu'il compense par son savoir-être ...
le donneur d'ordre plus encore que l'exécutant mais ça ne le décharge pas de l'acte il est possible qu'il ait été manipulé
c'est pas parce qu'il fait une demande qu'il va obtenir l'aah
ne devrait on pas donner à monsieur trump le prix nobel de la paix ?
j'ai de la compation pour les commerçants qui ont vu leurs boutiques saccagés ,
il y'a quelques années j'étais ( pas longtemps ) chez eelv , où on avait vu circuler en interne un sondage qui révélait que les français étaient profondément bonapartistes , adeptes de `` l'homme fort '' ...
je l ' ai cuit souvent à la vapeur ( pour ce qui est des verts ) et j ' y ajoute de la persillade ail persil une noix de beurre frais parfois
c ’ est dommage .
comment l as tu connu
pas surprise que le site se désertifie quand on lit les questions qui y sont posées , toutes aussi connes les unes comme les autres , il n'y en a pas une pour en racheter une autre ( tout comme celui/celle qui pose la dite question ) , j'y réponds juste pour donner mon avis sur le sujet
tu va prendre 20 ans au niouff
la fréquentation des hommes pratiquant le culte du cadavre
peace
exploiter la naïveté et être professeur , ça n'a aucun rapport !
ici , juste au bord du gouffre
j'aime les deux mais kitano est realisateur en plus et ses films m'ont plus touché que ceux de hk
surtout si elle a un problème de kyste en étant enceinte .
.
il fait beau , bp de douceurs , s'exprimer sur les plages n'est-ce pas une bonne solution pour une grande respiration !
laisse mon coeur sur tes genoux .
ça dépend si t'es moche ou pas , comment t'es fringué , ton allure générale ... j'ai connu ça étant jeune , moche , ringard , ( je le suis toujours ) donc elles se foutaient de ma gueule ! !
est-ce toi , vladinette ?
la différence entre 10 000 et 6000 , ce sont les primes et indemnités diverses ;
bonne soirée 🌃
a l'instar de michaël youn il y a quelques années , réveiller sa brigitte avec un haut-parleur au petit matin et éditer le tout sur internet ?
b - yakafokon = taubira
sinon , il reste l'ophtalmo
hely , personne ne rêve en noir ou blanc ou alors c'est que ton cerveau a problème quelque part lol ! bye
que reste-t-il de ce temps qui a fui ... ?
en ce qui te concerne point la peine de penser , c'est une évidence .
hi hi hi ... je t'avoue que je n'avais pas pensé à cela , mais excellent idée ! j'applique dès ce soir !
je préfère avoir un cancer en france qu'en chine ou au congo !
c'est d'avant de devenir ... un bâtisseur ( d'état ) ... , un maçon ... pour devenir franc-maçon ?
je regarde pas la télé de poutine ... ça va pas
j'en ai marre d'entendre ces conneries gauchisantes . on marche sur la tête
les historiens pouvaient utiliser avant le calendrier julien le calendrier héliaque , le calendrier hellénique , assyrien , babylonien etc. c'est pas les référentiels qui manque ...
s ' il existe , il s ' en fout et s ' il n ' existe pas ca change rien , on fait tous comme on peut ... ...
oui
un lit halal pour les gros cochons
milan n'a pas grand chose à voir avec le sud de la france .
notre gouvernement est au plus bas des bons a rien
n'oubliez pas que l'algérie à l'époque était totalement soumise à l'empire ottoman , c'est à dire aux turcs qui régnaient en maîtres absolus sur toute la méditerranée . !
c'est une fête privée ! !
ceux qui pensent que les insultes ,
la jordanie participe aux opérations aériennes contre daech en syrie , aux côtés des américains . plusieurs jordaniens sont cependant opposés à cet engagement . ils critiquent le fait que cette opération entraîne la mort d'autres musulmans et accroît les menaces pour les jordaniens eux-mêmes .
a-t-il déjà su où aller ?
juste
je me lande dans des études d ' orl pour te répondre !
► parce que le pére noël ne peut pas passer partout en même temps .
maintenant , ils sont probablement à l'aise financièrement , n'ont peut être que toi , comme enfant , c'est bien , je trouve .
surtout qu'un président , de nos jours , avec tout ce battage médiatique et les réseaux sociaux , est la cible instantanée des frustrés et des idiots sans éducation `` à la française s'entend '' .
tout d ’ abord , comme tout « autre » vice , c ’ est ( très ) excitant ! d ’ en parler comme de vous imiter . c ’ est l ’ attrait des comédies .
parce que mister isme al blancu et shu sont là . tous de retour en meme temps
malheureusement actuellement je surfe sur la vague de froid , vivement le printemps .
on ne sait pas grand chose sur l'étrusque , mais ce n'est pas sûr du tout qu'elle soit info-européenne
si le temps est absolument connu , la position est absolument inconnue .
bonne question ...
la presse gratuite est une fausse bonne idée , l'arme fatale idéale ouvrant les voies aux médias d ’ état , préparant un suicide collectif ...
tu les as bien surveillé bravo !
un enfant ! quelle question !
dans `` m'a '' il y a 2 mots : `` m ( e ) '' et `` a '' ( avoir ) . compare avec `` le chef nous a croisés ''
bmw m3
ce sont des personnes qui m'indiffèrent
un radiateur à inertie dans le séjour mais un soufflant ( ipv6 si possible ) utilisé à la demande dans la salle de bains c'est mieux .
5 jours au frais lol pourpre ? ? ? faut couper les parties dégueux
on sait tous que c'est du courteline , c'est l'abus d'emploi que tu en fais qui te rend ridicule !
... ..
rien d'anormal qu'un défunt s'initie dans un rêve . ( il donne juste un signe de vie ) .
je n'ai pas de races préférées , tous les chiens sont intéressants si on les aime ... j'ai une chienne carlin .
c'est ok
il faut exiger que la mention soit enfin mise sur le paquet parce que on mange de l'halal sans le savoir . moi , je suis pour le respect des animaux et le halal d'un autre temps pour faire souffrir les animaux est une honte !
fait du mortier en y ajoutant pas mal d'eau ( car cela seche trés rapidement et rebouche tes fissures
il serait donc inconvenant d ’ utiliser ce terme à la légère .
tu leur dis que ce sont des hypocrites et qu'ils essaient de se faire passer pour ce qu'ils ne sont pas .
je suppose que tu as la possibilité de me joindre par mail.alors tu peux m'envoyer un mail.le simple fait de penser en parler à quelqu'un est un début de solution.pour ma part je suis prêt à t'aider.courage .
idéal quand tu à 4h de transports par jour .
et a tous nos amis de qr
la troisième à la deuxième guerre mondiale .
un œuf ou deux , et tu mets le jambon que tu veux au choix , du sel , du beurre .
nuk shop payphone pranë jush ?
si vous pouviez me joindre par mail je serais très honoré
c dommage pour eux . voir et vivre ... autrement ? ; )
je ne crois pas que les deux puissent être antinomique ;
d'abord enlever la poussière , l'aspirateur peut faire .
omnes in infernis arderet , factum est autem filius satanas
non , mais tu peux toujours aller au bois , de boulogne espèce de tarlou
tu vas faire un régime particulier d'amaigrissement pendant `` x '' jours ...
certains oui et d'autres pas .
non ... je préférais voir mes petites téter .
ne nous plaignons pas de cette année . elle a été bonne , radieuse et douce .
jolie
mais elle porte elle-même des paires plus courte facile à enlever !
quand on a des fichiers très importants on les sauvegarde sur un support externe . et on arrête de gueuler , ta connerie c'est uniquement de ta faute .
alors , c'est quoi la cause de la pause ? j'attends , tu n'as jamais répondu !
- 28 ans : pas besoin d'histoire pour l'emmener au lit .
les poêles en pierre sont les meilleures .
si je comprens bien : certains sont `` en attente `` et d '' autres l'on `` échappés belle `` ... ...
que mon chant vous atteigne ou non ce n'est pas tant ce qui
jolie
et puis il y a le `` feeling '' ce ressenti face à l'autre qui peut être aussi un bon indicateur ... ... .. une sorte de me sens ou de petite voix intérieure qui met en alerte et qui vas décupler l'observation et qui peut induire justement l'attitude de l'autre
c'est comme le pack de yaourts . le yaourt est plus cher à l'unité qu'en lots .
oui , mais j ’ y comprends plus rien : tout le monde me dit que ça devient chaud avec moi et que je devrais mettre de l ’ eau dans mon vin ...
ce sont des gens d'armes , il n'ont jamais été tenus pour des gens d'esprit ...
si ti froncè si interdit .
qu'importe les raisons qui font qu'un être fuit un pays et se terre dans un autre pays .
alors oui c'est un terrain vaste pour l'islamisme encore une fois .
j ' avais un prof d ' histoire qui s ' appelait comme ça .
si il te la prise et ne veut rien entendre ... dépose de plainte pour vol , tu auras la paix et il retournera d'où il vient ! ! !
t'as créer ce compte pour poser une question de merde ... .tu ne serais pas un peu con des fois ?
en tout les cas , le public à l'air de s'emmerder avec son discours de haine ! !
- les formules les plus bêtes restent dans les esprits ;
aout : je vois que vous ne connaissez pas le métier d ’ ingénieur , et que vous n'avez que de vague idées imaginaires et théoriques sur la question . pour être ingénieur il est avant tout conseillé d'aimer être ingénieux , et de trouver des solutions pour que tout fonctionne . si ce n'est pas le cas vous pourrez chercher une autre voie avec votre diplôme en poche .
monsieur se sent chiasseux ?
en fait , il faut éviter les pommes et le sucre d'une manière générale ! ! !
pas moi . je sais pas comment ça marche , ni où ni comment ! la je regarde nos chers voisins sur série club . les débats et la politique je m'en branle mais à un point ... ... ...
c'est un travelot . il se fait passé pour une femme .
même mittérand reste dans les créneaux des présidents `` judas '' ... car il n ' a pas fait abrogé la loi du 3 janv 1973 promulguée par pompidou qui interdisait à la france d'utiliser sa banque-centrale comme outil de gestion de ses finances et qui forçait la france d'utiliser en lieu et place les `` marchés '' ... .faisant ainsi entrer la france dans les tourbillons des dettes souveraines exponentielles et inextinguibles qui sont les causes premières de nos crises économiques et sociales actuelles .
je préfère la discrétion quand il s'agit d'intérêts personnels , mais de temps en temps en cas de mécontentement tout déballer direct , c'est comme sodomiser sa grosse sans vaseline , ça soulage ! : )
à propos `` du dernier jugement '' … jésus est clair , absolument compréhensible .
la blancheur de son teint me noircit de tristesse
cela veut dire qu'il a du mal à respirer . met lui de l'eau fraiche en permanence près de lui .
1 corinthiens 7:1 pour ce qui concerne les choses dont vous m'avez écrit , je pense qu'il est bon pour l'homme de ne point toucher de femme .
si je suis le proprio alors non
sinon tu fais une sci et tu payes la moitié et il te reviendras la moitié .
lamentable ! comme je suis loin et heureusement , tu me l'apprends ... .toujours la même histoire de ces politiques qui pensent avoir une vision du monde juste alors qu'en fait ils n'ont rien compris , la plupart des français ne comprennent pas non plus ... .
giani esposito , le clown
gratin
je la connais peu , donc je me garderai de porter un jugement . j'observe pour le moment
vive macron ! ! ! ! ! ! ... ... ... il faut dire qu'il est fort !
je préfère les jeux classiques
j'ai pas de tablette , prend un pc c'est mieux
10/10
j'en avais une de marque lg v 500 que j'aimais beaucoup , hélas on me l'a volée ! sniff ...
même plus à hésiter ; - )
pour le moment .
j ’ ai rarement mangé du lapin et j ’ avoue que je ne me souviens plus trop du goût . en tout cas , j ’ adore le poulet , j ’ en mange régulièrement . peu importe la façon dont la viande est préparée , je trouve cela vraiment délicieux . je ne me lasserais jamais d ’ en manger . bonne journée à vous !
paix aux rivières , aux mers , aux océans
zine eddine zidane est d'origine musulmane ( d'origine algérienne , né en france ) .
4x0.3x0.1
tu ne le sais pas toi-même et forcément tu demandes à des inconnus du web qui le savent encore moins que toi !
ça n'existe que dans les films , les transexuelles
`` il est aujourd ’ hui impossible de connaître la prononciation exacte du shem ha-mephorash car le yod et vav ne se prononcent pas en hébreu comme on le ferait en français . de plus , le shem ha-mephorash n ’ a jamais été vocalisé comme un mot de quatre lettres , mais l ’ on prononçait chacune des lettres individuellement . c ’ est cela qui rend le nom sacré car aucun autre nom en hébreu n ’ est prononcé de cette manière . ajoutons à cela l ’ absence de points massorétiques pouvant permettre la vocalisation des lettres , ce qui est d ’ ailleurs toujours le cas pour le nom dans les torah modernes . ''
soit madame lagarde est coupable et doit donc purger une peine si elle est prononcée , soit elle n'est pas coupable .
dont elle m ’ habilla les yeux
ben , comme son nom l'indique l'optimisation fiscale est tout ce qui est de plus légale
: )
oui , et je me rappelle que j'adorais beaucoup jouer aux jeux vidéo quand j'étais plus jeune et j'y jouais souvent pendant plusieurs heures par jour
alors imagine un rat . le cauchemars a commencé lorsque mon fils a ouvert la porte en hurlant `` rhaaa un rat '' le pauvre a pleuré . moi aussi par la même occasion . je ne sais pas qui a eu le plus peur , lui ou nous , mais il s'est planqué . heureusement j'ai pu voir ou et ai demandé l'aide des voisins pour le virer tellement j'avais la trouille . et j'ai un chat..qui a eu la trouille `` lui aussi '' super lol
– deux solutions distinctes dans ℝ ,
humidité relative = 65 %
des impôts pour les joints dans les prisons ! ... les joints d'étanchéité , bien sûr ...
il pensait en savoir plus que tout le monde
parle pa de ca , malheureux ... tu vas le faire 'absenter pour dépression .
on devient alors plus que négatif : `` inéxistant `` ... ... et ce n 'est pas du tout facile à vivre ni à faire vivre ceux et celles qu 'on aime ou bien qu 'on voudrait protéger ... .😎😍😛😜
non
collier tattoo
je crois que nous sommes arrivés a un stade
.
extrait : ''au cours des prochains jours , nous serons particulièrement attentifs au sort des communautés chrétiennes , des cibles faciles pour les représailles des groupes extrémistes musulmans .
et puis , je le trouve très réfléchi , par rapport à certains dirigeants qui ne regardent pas plus loin que le bout de leur nez .
j 'aime pas les léches boules .
ce st les douleurs rythmées et diminuant progressivement leur fréquence et augmentant leur intensité , c.a.d et deviennent tres rapprochees et tres douloureuses au moment ou l enfant veut naitre et s arretent apres l'expulsion du fœtus pour reprendre 15minutes plutart lors de l'expulsion du placenta.neanmoins il restera des faibles douleurs apres le placenta .
avant les sites de rencontres , il y a 50 ans par exemple , le taux de célibat était de combien ?
merci pour l'humour..
bref , ce qui devait arriver arriva ... reste à définir `` abandon '' , ce qu'une participante a essayé .
merci pour vos belles réponses ...
c'est aussi le petit frère des passifs car lui-même fait partie de cette tribu d'invertis tout comme un certain intervenant à votre question !
des corbeaux ont toujours le corps texte ...
non , seulement une pension alimentaire ...
pour quel pays .
que vaut le temps , s ' il n'en reste plus pour s'émouvoir , s ' attendrir , aimer .
c'est pas bete ... .et tres rationnel ... .
que vient faire l'onu dans cette question , on a y perdu aucun droit de vote et on a toujours droit de véto
on l'a déjà , merci ... l'actuel se prend pour louis xiv , le roi soleil ! mais sa brillance est entrain de faire évaporer tout notre argent , celui que nous gagnons ... à la sueur de notre front , pas le cul dans un fauteuil de banquier .
17m . ( m + 1 ) + 8 . ( m + 1 ) < 0
c'est aussi ça la diplomatie , savoir dire `` non '' .
nos conneries nous rattrapent toujours .
tout le monde recherche le bonheur !
coucou comment allez vous ? ?
et tu chercherais un mec qui a réussi socialement comme bcp de femmes , tu nous apprends rien .
fillon/mélenchon semble à l'heure actuelle la vraie tendance
ne me remerciez pas..
ensuite analytiquement , c'est plus complexe ...
poser une question pour avoir une réponse , c'est normal . poser une question pour avoir une réponse satisfaisante aux yeux de quelques uns , c'est moins normal .
l'australie , le portugal , l'algérie , l'egypte , la turquie .
et ceci
paix ( intérieur ) . en un certain sens … , c'était justement une collaboration avec le
il a le niveau de l'ena pour les explications . vont-ils l'adopter ?
- échanges de pierres précieuses et perles entre l'asie et le moyen-orient , l'égypte et la baltique depuis des millénaires ,
sarkozy étouffait ( un peu ) financièrement l'education nationale mais ce que fait le gouvernement actuel est infiniment plus vicieux et nocif .
son quinquennat aura appauvri le pays , divisé les français , seule julie gayet et les proches de merde président , ont vu leur situation s'améliorer .
lors du relevage mes jambes fines comme des rouleaux ont la jolie couleur d'un framboisier & du chocolat noir coule le long de la grande asperge `` qu'j'suis '' ...
certes non ! pas plus d'ailleurs que des simples adeptes .
et comment proposes-tu d'éduquer la population sur les mesures à prendre pour enrayer la propagation de cette maladie ?
attire les au contraire , tu verses un peu d ' eau de javel pas loin de chez toi et tous les chats du quartier vont y aller car ils adorent l ' odeur du produit , ça les tiendra éloignés pendant quelques jours .
on ne nous dit pas tout ! ! !
enfin , sauf celles qui ont plein d'argent , là non , hein , c'est nos potes !
un coup de pub ? il va confisquer les passeports et remonter dans les sondages grâce à sa poigne de fer .
posez-vous la question juste une fois ; pourquoi la vie est-elle meilleure en france plutôt que dans votre pays d ’ origine ?
non , je ne pense pas . c'est une femme très intelligente ; tout comme son époux .
oui , bravo à l'équipe de france pour cette coupe davis .
excellente blague
tu devrais un peu mieux surveiller ta question qui était dans `` corrida '' et faire attention à deux trolls au doux visage féminin ...
''héraclès naît à thèbes de zeus et d'alcmène , descendante du héros persée et femme du roi amphitryon1 . le roi des dieux a en effet décidé d'avoir un fils capable de venir en aide aux hommes comme aux dieux2 . profitant de l'absence du mari , en guerre contre les taphiens et les téléboéens3 , zeus descend de l'olympe et , prenant l'aspect d'amphitryon4 , passe sa nuit avec alcmène après avoir persuadé hélios , dieu du soleil , de ne pas se lever pendant trois jours , faisant ainsi durer sa nuit avec la femme d'amphitryon5 . dans la même nuit , alcmène va également avoir un rapport avec son mari de retour de campagne . aristote , dans histoire des animaux6 lui donne 72 enfants dans sa descendance , dont une seule fille . ''
.
si l'empilement est stable , oui . c'est donné par le bilan des forces s'appliquant sur la brique du haut , associé au principe d'action/réaction liant les deux briques .
ben , que les papy / mamie ont retrouvé leur maison .
bon dimanche ...
le 10 juin , le lycéen gilles tautin , 17 ans , meurt noyé dans la seine en tentant d'échapper à une charge de gendarmes mobiles , aux abords de l'usine renault de flins à meulan dans les yvelines .
comme étaient l'exécutions des chrétiens dans les arènes romaines . quand les
non je le félicite
c'est ce qu'on donnait aux alcooliques sous le nom de légalon qui n'est plus remboursé
oui of course
chacun son refuge..
les français ont décidé de se faire du bien on dirait
pour l'induction , il faut des casseroles spéciales . ma cuisine est de 2012 , j'ai pris des plaques électriques , pour ne pas `` éliminer '' mes casseroles qui sont toujours impeccables et que j'avais payées très cher .
c ' est peut-être valable dans son pays mais je ne suis pas convaincu pour la france , ce sont des économies complètement différentes .
j'ai un papier qui fait 21*34.5cm ( des vieux documents ) . quand je les scanne , ils sortent du scanner et forme ainsi deux pages pour un papier de la taille ci-dessus .
8 ) tout bon musulman a le devoir de faire le jihad :
pas de twitter ou de fessebouc
non . de toute façon plein de bugs sur yahoo .
si les nantis consentaient à participer concretement et financierement à cette austerite je crois que l'on pourrait aussi faire des efforts .c'est l'injustice qui rend insupportable ce que l'on nous oblige à subir
bonjour quelle idée ! c'est la première fois que j'entends cela ! tu vas avoir un bail signé des deux parties.si tu n'as pas confiance passe par un notaire ( ils font des baux ) ou un conseiller juridique qui a depuis quelques années le statut d'avocat.25ans d'immobilier tu peux me croire .
2° ) _ l'église catholique , la « honte » de l'irlande :
quand il y a une arme oui
il y a une solution , même s ’ il est difficile pour toi de la voir maintenant .
peut-être bien la profondeur d'une introspection , mais ne risque -t-on pas de dilater l'égo en allant dans ses retranchements ?
louer une salle pour des fiançailles pour envoyer les photos au bled c'est banal à la place loue une ferrari , filmes toi dedans avec la gonzesse fait rugir le moteur tout en etant filmé , pour le mariage tu en loues 4 et aux bledards tu leur dis qu'en france c'est le paradis !
pendant la nuit on a semé des `` graines '' en vous ? désolé , ça va passer avec le temps , prenez un coussin mou pendant quelques temps avec vous .
faux mais personne n'est obligé de le lire et personne n'ira en enfer pour ne pas l'avoir lu , pareil pour les autres livres que vous appelez saint , on se demande pourquoi
plongée sous marine - a 90 m par ex ? ; )
selon vous le ric n'est il pas d'urgence nationale ?
c'est très particulier , et , en effet , mal géré , cela peut être l'enfer !
se faire une idée pas trop fausse de ses succès ou gamelles ... en fait , seuls les foirages sont à considérer .
pourquoi pas ?
osef j'aime la france .
il existe naturellement des tempéraments apathiques , frappés d'atonie ,
mais écris-en un toi , nous avons hâte de le lire !
trump
je voterai macron
+ doux
honnêtement ?
- le premier est issu de la lumière du soleil qui n'a été réfléchie qu'une fois dans les goutes d'eaux de pluie .
entre terros ...
non c'est l'inverse ! ! l'armée des 12 ( millions ) de singes nous a envahie depuis longtemps ...
bonne video
c'est pas lui qui à dit à un parisien `` je n'ai pas de leçon à recevoir de parisien de la classe moyenne '' .
tu manifestes où tu veux connard , essaye juste de ne pas dire que tu vas faire une chose un jour et le contraire le lendemain , ça évitera de passer une fois de plus pour un con et mythomane !
fais des ajouts sur ton message principale si tu veux qu'on te comprenne
chuuuut… je tus… il ne faudrait pas que le mâle apprit quoique ce soit…
cultive-toi , ça les fait fuir : - )
espérons !
alors trump aimerait que tous les membres de l'otan contribuent un peu plus
mince ! c'est surtout que découper et poser des têtes de gens , ça n'est pas autorisé !
finalement c'est quand on a du succès qu'on snobe les gens , et quand on n'a plus de succès , on chiale et on se tape des masturbations pour se consoler ; - )
vous pouvez dire ce que vous voulez et ça vous ne pouvez le faire que dans très peu de pays . vous n'avez pas le droit de porter atteinte à la liberté des autres citoyens
vas dans les pays où ça existe et fous la paix aux autres
meurtrier
le lendemain après midi je constate que sur mon espace personnel tout as été validé . mais en regardant le paiement a venir du 02/11 je vois avec effrois que ne recevrais qu'un paiement de 137 euros au lieu de 689 euros lors des périodes mensuelle de 30 jours calendaire .
je ne crois pas qu'en faisant un amalgame tu iras bien loin ...
t'inquiètes pas , lorsqu'il faudra foutre dehors cette smala , tout le monde sera d'accord .
car , je vous le dis , vous ne me verrez plus désormais , jusqu'à ce que vous disiez : béni soit celui qui vient au nom du seigneur !
encore faut-il qu'on y trouve les matières qui viennent à manquer sur terre , c'est pas gagné d'avance , parce que du cailloux , du fer , de l'eau , on n'en manque pas .
merci ?
finalement avec ce test , tu as presque l'impression d'être haut potentiel ( avec un maximum de c évidemment ! ) !
ça serait moi , tu n'aurais plus de permis et la bagnole serait à la fourrière .
tu seras un sous fifre toute ta vie , commence par t'y habituer
on a gagné , on a gagné ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! hourra ! ! ! ! ! ! je sais , je sais , ne me remercie pas ^^^^
a consommer avec modération .
c'est une courbe , une droite pas exemple , discontinue .
couleur menthe à l'eau
on sait qu'il n'est pas clair
certaines prévilègient svt leur vie professionnelle . mais d'autres encore jeunes et jolies tjs en rade de mec ou jamais avec le même ( ce sont parfois les mêmes femmes ) ont des problèmes personnels et soit elles se lassent assez vite d'un gars ou alors le gars se casse .
enfant on m'en mettait la ou il y avait irritation .
bonjour les qristes , l ’ humour et les blagues ont effectivement un effet thérapeutique , car ils permettent de détendre l ’ atmosphère et de relâcher la pression . il ne faut pas sous-estimer le pouvoir du rire . cela fait du bien aux gens lorsqu ’ ils sont crispés . comme le dit la chanson de la compagnie créole , c ’ est bon pour le moral .
voilà , chère riha !
si tu veux parler de jean cedric faure le dentiste pedophile de brumath qui a aussi le compte brutus , pauline , vlad , blondin , éric vii , al blanco , méduse , roger , et j ’ en passe , alors oui c ’ est un mythomane et il fait sauter les comptes sans accord de yahoo mais grâce à ses comptes niveau 7 .
et il faudra qu'il se prive 20 ans de plus pour payer l'entretien de la ferrari
les recettes e pierre et de kait sont exactes moi je te donne un site qui te donnera la mienne secrets de grands mére : remise à neuf des bijoux ternis où tu retrouveras 3 façons de récupérer le brillant de ton bijou et bien d ' autres astuces
oui obligé
il faut un passeport .
oui météorites qui frappent la terre , les riches et les pauvres crèvent , c est dieu qui le fait lorsqu il voit qu il y a trop d injustice , il punit les riches , les pauvres sont déjà punis
ça dépend de ton âge , c'est pas bon signe
ce qui est utile c'est répondre à la question : que faire quand on ne sais pas ?
certains aiment le risque , l'aventure , l'engagement , sauver des vies humaines est , peut être , plus important pour eux , une sorte de satisfaction personnelle .
certains pairs du royaume des angles aiment voir les types d'ecosse si nus .
disparaître !
parce que l'humain est un être social qui a besoin des autres pour vivre
ben allons donc ! oh le beau discours , hein !
la joie venait toujours après la peine .
inutile de lui donner plus de signification que cela : c'est un propulseur mystique qui ébouriffe nos consciences .
foncia est une boîte privée ... faut demander à foncia
j'aimerais quelques chose d'original et me démarquer de la cuisine traditionnelle avec du kebab a l'ancienne .
il y de nombreuses manières de séduire ou d'être sensible à la séduction , mais je propose de me limiter aux fondamentaux , et à la séduction à buts sexuels .
paix à son âme .
puisque eux aussi ( les être spirituelles ) ont reçu la libre arbitre , il l'ait utiliser pour
la voix passe par la 2g ou bien par la 3g/4g ?
je me réveille tous les jours , avec la bouche pleine de salive , de gout amer insupportable , je suis alors obligé de me lever et cracher la sauce puis continuer à dormir tranquillement . je n'avais pas cela avant , il m'est arrivé il y a un an , et je ne sais pas encore de quoi il s'agit . quelqu ’ un peut me dire c'est quoi , et quel médecin je devrais voir stp !
ça ne sert à rien de regretter le passé , envisage le futur . déménage , change de vie , de région , c'est ce que j'ai fait et je ne le regrette pas . la vie en province est 10 fois plus douce , moins de stress et des gens plus ouverts
analysée par le comité indépendant d ’ évaluation , créé par 40 millions d ’ automobilistes , elle semble avoir un effet plutôt limité , comme l ’ affirment les chiffres révélés par l ’ association.en effet , si la mortalité routière est en nette baisse , cette tendance n ’ a pas débuté avec l ’ entrée en vigueur de la limitation , mais bien avant , puisque le nombre d ’ accidents dégringolerait depuis le mois de juillet 2017 ,
l'ex pdg d'air france ?
ben il faut trouver du travail !
oui .
amitiés ...
a une foire aux bestiaux .
si tu commences à confondre le divin et les religions , le chat ! !
tu fais un testament , tu répartis tes biens , tu dis au revoir aux gens que tu aimes , tu bois un dernier verre de pinard ... et zouuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu !
oui
une vapeur s ' élève ,
les états unis ... .d ' amérique .
y a des acteurs et du cinéma en afrique ? ? ? ? ?
perso , j'aurai attendu quelques mois avant de quitter la maison familiale , le temps de rembourser ma dette et de mettre un peu d'argent de côté .
bonjour ed
c'est peut-être parce qu'elles ne sont pas belles.. ?
la bible n ' est qu'un `` pot pouri '' de mille et une légendes existants déjà en ces lieux et venant de religions diverses et de lieux divers .
le petit chaperon rouge est mort
.
il n'y a que ça à faire vous restez et phiphi est partie vous devez vous soutenir et vous consoler et attendre que le chagrin s'atténue
l'affaire cahuzac a longtemps été présentée par la gauche comme une fake news .
bonne remarque
oui on s4 en fout
tu as raison ,
abandon du cannibalisme .
le jean est une qualité de tissus qui fait les jeans < .
le pire contre -attaque ?
quand l'un s'en va et l'autre reste
il y en a deux : oulan-bator en mongolie et ottawa au canada .
comme le suggère chabababada ne donne pas d'argent , fait leur cadeau d'un truc utile et qui leur dure longtemps .
elles peuvent le faire même sans arrière pensées ! ; - )
qu'avec des si , on peut écrire tout et n'importe quoi .
oui , tu la déclare comme sextoy .
tour de france avec des capsules de bière dans un bac à sable
il est possible q'une femme célibataire à 40 ans peut être séduite par un homme mûr pour ne pas rater une vie .
et donc , je ne vois pas clairement de quoi tu parles ?
... avant , les médias parlaient des `` terroristes islamistes `` ... mais , ça , c'était il y a longtemps ! ... valls s'est occupé de rectifier l'erreur ... avec ses potes , ils ont même fait disparaître les attentats ... on a rêvé , c'est sûr !
tu veux un exemple ? !
manque le réel
donc si tu vends des sandwichs , ta boutique n'aura pas le même nom que si tu vends des vêtements .
avec ta soeur
il faut penser comme les stoïciens pour qui la mort n'était qu'un passage d'un état à un autre au seins d'un univers immortel . il faut se voir comme faisant parti d'un tout qui ne meurt jamais , qui se renouvelle constamment et dont en vieillissant et mourant on participe à la stabilité . en se pensant non dans son individualité mais comme faisant parti de la nature , on devient de même immortel : )
amie ,
comme le dit timia : `` vu les propos que tu tiens , tu ne seras pas une grande perte . un parasite pédophile , zoophile de moins .
tiens , j'ai trouvé ce lien , il pourra peut-être te donner une idée de ce que tu dois faire !
non pas tous .
bonjour . quand on est arrêter sur une idée fixe ( comme moi par exemple avoir l'impression que je ne connaitrais plus l'amour ) et que cette idée empiéter grandement sur la vie de tous les jours au point de depressionner est ce du gâchis ? et est ce signe que je suis un psychopathe comme certains le l'on dis ?
pas tellement pour assad.mais pour son côté épouvantaille
pas de soucis man , vous dormirez avec ma belle doche ( 127 kgs )
hello ,
les malheureux ils ne savent pas le bon du mauvais , le beau du vilain , l instruit de l inculte , ils mélangent tout les pauvres fainéants
mon neveu a porter plainte et nous avons tous était convoqué et personne a avoué ... . ?
on groit ça , mais c'est faux ;
manipulation politique pros russe .
surtout que le tobleron est du chocolat et pas de la viande , mdr
je ne sais pas si c'est mieux d'être réservé . mais c'est à toi de faire un travail sur toi-même .
ben ca y est ! t'es sur le bonne voie pour devenir un vieux kon !
- je vous jure , mon médecin m ’ a parlé de douleurs interpostales !
compte là-dessus ! là-bas tu vas plutôt te prendre un coup de goumi derrière les portugaises ! donc tu auras plutôt droit à la branlée générale ...
un mohamed peut cacher un momo et un mot amer peut casher un bobo .
champagne brut en apéritif , et vin rouge aux repas mais exclusivement du rouge lol
un marchand de merde ...
il peut aussi s'agir d'un mauvais produit 3 en 1 , il faut le mettre dans le compartiment dédié , pas directement dans le panier .
de quoi parlez-vous ? ? ?
seule , à l ’ aube . souris-moi , et je donnerai ma vie .
c'est fait
comme disait de gaulle , pétain est mort dans les années 20 , ce zombie n'a rien à voir avec la france
simplet =nain = un
j'ai dit !
back from beyond massacre
pourrai je partir en vacances cet été ... ... ... .il suffit de budgéter et de voir si les finances nous le permettent donc on a aussi une réponse
la métropole aussi est en train de devenir muz
mon petit zara , vous avez des accents sarkikesques lorsque vous évoquez donad
+1 philou , idem pour mélenchon .
toutes les abeilles de la forêt
mais en fait , tout dépend de la culture dans laquelle on est né et surtout de l'envie , ou du courage , que l'on a de perpetrer cette culture . certains se sentent obligés de se marier et d'avoir des enfants . je les plains sincerement . cela ne doit pas être facile de vivre la vie d'un autre .
je raconte tout ca car j ai peur que ce soit un mst mais est ce que je peux l attrapper apres deux mois ? ensuite dans ces deux mois jai eu des regles une fois douleoureuses et la deuxieme fois c etait quasi deux jours seulement
d'après le test , je serai déjà mort .
maintenant si tu t'en tiens à l'horaire standard cela risque d'être mal perçu ( promotion , évolution salariale , .. )
excellent ce mec
fais un peu de tapinage peut etre ?
le trollage , c'est pas fastoche à faire
si momo le marabout qui soigne les disques durs à distance ne vous contacte pas , je ne comprends plus rien !
*** parsk la présente te satisfait aisément ^^
réponds à ceux qui t'emmerdent en fonction des circonstances , méfie toi des faux amis
jésus ne s'est jamais détourné du monde , mais il relativisait l'importance
vous êtes trop influençable ! votez pour le candidat pour lequel vous jugez vous qu'il est bon de voter , faites vous plaisir et arrêtez d'accuser le régime ! vos accusations montrent que vous avez déjà baissé les bras et que les sondages répétitifs montrant votre candidate largement battue vous ont complètement abattu
ni l'un ni l'autre ne méritait la mort
c'est une étape difficile quand-même , pour les croyants comme pour les athées
aucun !
j'aime pas . je préfère petula .
les deux couleurs de ton pays
pourquoi tu poses toujours des questions que tu es le seul au monde à comprendre ?
elle représente l'amour sous toutes ses formes et…
tu lui mets une cartouche a la gazelle
j'en suis tout simplement incapable , au vu de mon côté `` bourrin '' sur le plan de la franchise .
et de plus en plus , malheureusement ! ! ! !
oui , moi je parle aux arbres , aux oiseaux ... ..
incroyable de ne pas savoir pour quoi on vote , ou pire , pour quoi on candidate ...
de le foutre en l'air .
comme dans la vraie vie ...
en somme , tu regardes une vidéo exotique , tu manges un couscous et c'est comme là-bas mon fils.. ! !
un tiers qui l'avouent ... combien qui le taisent ? ^^
une corvée et des dépenses exagérées qui vont durée une bonne semaine
plus sérieusement le mot `` enfer '' vient de `` inferi '' en latin qui veut dire `` le niveau au-dessous '' ( ça a donné aussi `` inferior '' = > inférieur ) . ça ne veut rien dire de plus au départ que `` le monde souterrain '' . normal , puisque depuis l'homme de neandertal on enterre les morts , ils sont donc tous au-dessous du niveau où sont les vivants .
@ déchet humain ; toujours fournit des sources , comme la , sur la sociologie des gj ou elle assène les mêmes âneries que depuis plusieurs moi avant de s ’ exciter quand , source à l'appui je démontre qu'elle délire , comme un bonne petite fan de fdsouche ou egalité et réconciliation ne supportant pas que ses délires psychiatriques soient démontés ?
bug sur yahoo
avec ses yeux noirs , denses , on croise les jambes ( ça viole )
yahoo ne lit pas les membres sur q/r
faites la révolution , mais dans l'ordre et le respect !
en ne faisant rien de special ... l'arrogance se suffit a elle meme
non merci , fouiller dans la vie des gens ne m'intéresse pas .
plus jeune , j'avais appris une bonne vingtaine de métiers pour le plaisir ou des besoins ponctuels ... ça m'a été très utile ! ! !
je me veux pas l'échec mais le succès . je ne cherche pas à être populaire et admiré mais ça fait toujours plaisir de l'être . mais si on est une personne qui a cultivé ses qualités , les vertus , sa personnalité et ses connaissances , les gens pourront nous admirer sans qu'on le recherche et sans qu'on en ait besoin . mais ce sera bon pour l'image qu'on se fait de soi-même .
oui , non , ... heu ... non ... enfin ... oui
ces gars ne sont pas des réfugiés mais des profiteurs qui ont bien compris le systeme . tous à expulser .
nos pauvres saloperies de réacs à la vie de merde en connaissent un rayon en `` victimisation '' !
mais bon , parler de zigoto pour un ancien président de la république , oui , c'est une insulte .
parfois sans le vouloir oui ! juste parce qu'on idéalise cette personne du coup les erreurs sont difficilement acceptées
: )
elle est donc républicaine et pas stalinienne .
normal , tous les imbéciles et les simples d'esprit s'y reconnaissent !
ben construire un mur qui aille du pays basque jusqu'en belgique voir hollande car ces cafards s'infiltrent de partout , ça pas être commode ... . blasco !
demande au vétérinaire de garder ta chèvre
la confiance et le respect
non il va faire beaucoup de surplace et tenter de rester jusqu en 2022 , ça va être difficile de réformer maintenant
j'avoue que je ne comprends pas votre choix de nous quitter..quelqu'un vous a t-il blessé . ?
dd
c ' est peut-être un bug , ça n ' arrête pas en ce moment .
pour des gens branchés ensuite portables et smartphone font l'objet d'une véritable addiction et contiennent des données personnelles qu'on ne désire pas forcément partager .
bah raison de plus pour verbaliser ... ; )
good
ça doit être pour se marrer..
rester stoïque comme epictète ... de ne pas se préoccuper de ce qui est hors de notre portée , car on ne pourra pas changer le déroulement des choses de toute manière . dans une des maximes suivantes , il s ’ appuie sur cette idée en disant « ne cherche pas à faire que les évènements arrivent comme tu veux , mais veuille les évènements comme ils arrivent , et le cours de ta vie sera heureux .
attachantes.. non.. ! !
j'ai beaucoup aimé du temps des cramberries , moins par la suite .
je parle de ce qui est socialement acceptable et qui fait partie des traditions .
va te familiariser avec l'orthographe espèce d'analphabète . mdr le bouffon .
parmi les feuilles mortes de la fin de septembre .
@ alexandre : c'est précisément la politique de centralisation qui a défini les moyens de transport et de communication de façon a vider partiellement les campagnes bretonnes ou occitanes vers paris ( diaspora auvergnate , de la creuse et de l'aveyron plus nombreuse à paris que dans leur zone d'origine ! ) ; idem , la transmission d'un discours homogène et francophone a été une politique délibérée et volontaire , sinon , il y existerait des chaînes de tv en breton en bretagne et en occitan en occitanie
рязанская & w=wall-25720730_57029 % 2fall
match truqué…
l 'éveil est une fuite , une illusion , un état de négation de la réalité
c'était un peu à hier . mais apparement tout est rentré dans l'ordre .
`` les '' profs se connectent à yahoo ? tous ?
dommage que vos parents , avec tout leur amour , n'aient pas pensé à vous offrir un bescherelle et un correcteur d'orthographe ... a lire votre question , vous en avez pourtant le plus urgent besoin !
clique droit > supprimer
la candeur a-t-elle sa place en politique ?
pourquoi , tout simplement que l'espèce humaine à un côté cruel , méchant , rancunier , violent , par manque d'intelligence , par vengeance , dévastateur pour diverses raisons et qu'ils s'imaginent que c '' est bien d'après eux sur tous les domaines autant sur les humains , les animaux , la nature etc .
je ne sais pas si hamon peut créer la surprise en dépassant les 10 % , mais il le mériterait .
oui .
fruit naturellement sucré
non , ce n'est pas un monstre
si cette idée te rassure alors garde-là bien au chaud .
laissez pousser vos cheveux !
privilège particulier . quand jésus annonçait d'être bienheureux tel ou telle
chaque être vivant a le droit de vivre sa vie ! c'est principalement à cause de l'homme que plusieurs dizaines d'espèces sont en voie de disparition ou déjà disparues ! !
aussi sa naissance ( quand il avait commencé , il avait ± 30 ans , dit l'un des
bonjour , voici un mois que j'ai perdu un être cher ( ma maman ) avec qui j'avais une complicité , un présence et une entente journalière ; depuis son départ je ne la rêve pas , je n'ai aucun signe de sa part ! pourquoi m'a-t-elle abandonnée si vite ; je souffre énormément d'autant plus que je rêve dés fois d'autres personnes décédés et que j'ai souvent des rêves prémonitoires ! mais là plus rien le vide total ; pourquoi , merci pour vos réponses : )
pointeur souris sur la roue -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- ... là en haut . cliquer sur paramètres du compte . cliquer sur sécurité du compte . suivre les indications .
euh . ... non , non ,
et si un petit kilo en arrivant tu te mets au vert et tu le perds .
- mensonge
propagande de lobbyistes de la fnsea et bayer .
bonjour à tous ,
en mm temps en disant du meb2he c normal
je pense que quelques jeunes en manque de repères , désœuvrés , mal dans leur peau , écœurés par leur boulot , décidés à changer de vie , se retrouvent sur des ronds points et discutent de tout et de rien . ils se rendent compte qu'ils sont inutiles et veulent réagir face à l'émergence d'une conscience collective . ils veulent changer le modèle de société avec plus de représentativité du peuple dans les décisions . d'où la mise en avant de l'instauration du référendum d'initiative citoyenne , devenu l'une des principales revendications du mouvement . cela dit , les députés sont élus par le peuple pour le représenter dans les décisions , mais les députés ont une étiquette politique , ce dont ne veulent plus les gilets jaunes . l'adhésion à un parti est exclue pour éviter de se faire coller une étiquette . pour les gilets jaunes , les membres des partis sont tous pareils , déconnectés . c'est donc aux gilets jaunes , au peuple , de créer autre chose ...
celui qui ne fait que de la ville ne sera pas non plus à l'aise sur l'autoroute .
coucou . réaliser tout ce qu ’ on imagine est une utopie . pour moi , c ’ est impossible . comme nous vivons dans une société remplie de règles , c ’ est elle qui façonne nos comportements et les choses qu ’ on peut faire ou pas . toutefois , si vous parlez de vos rêves les plus chers tels qu ’ une carrière professionnelle dans un domaine précis , c ’ est clair que vous serez en mesure de réaliser cela grâce à des sacrifices .
moi ce qui m'inquiète , ce sont plutôt les ouvriers du bâtiment qui travaillent à l'extérieur , par exemple
ce n'est pas de yahoo , c'est un message d'un hackeur .
pour les garçons apprenez leur à éviter le mariage et expliquez leur qu'en cas de divorce ils seront ruinés
t'es vraiment grave atteint .
bien sûr . d'ailleurs , tous les crouilles parlent la même langue :
peut être ...
► barvaux , à 4 km de durbuy .
c'est un grand laisser faire qui amène les fonctionnaires de la république à se révolter : les policiers aujourd'hui , demain les enseignants ... ... . et tout ceci parce que ne sont pas respectées les lois républicaines et les institutions républicaines .ceci est un bafouement , un piétinement de nos valeurs ; jusqu'où auront ils le droit de le faire ? jusqu'à quand ?
les yeux verts .
bonne question !
